停止形式主義 浪漫主義既送頭行動！革命不是請客食飯，要做就要成效行先

香港既抗爭唔可以再浪漫同形式主義落去，每月21 31號送頭，又或者再堅持街頭抗爭，除非全民暴動。

如果唔可以全民暴動，就要將香港融入成個世界大局，將香港塑造成抗共先驅，連結全世界。利用今次世界大洗牌，將香港獨立出黎（或歸英，或歸台）

沒意義既送頭行動，只會損兵折將，不會帶來任何成效

班抗爭者以為逢21 31號唔出去送頭係當其他手足係CONDOM
BULLSHIT, 你要唔當佢地係CONDOM, 首先你要嬴抗暴之戰
你一日唔嬴, 一日大家都係CONDOM

就算出去，都要知所進退 不要硬碰

要係海外儲力，be water就係不能硬碰!